蕭生叫自己做福爾摩蕭！！

笑到仆街
最有可疑係舉報人

都唔係第一次

好拿好笑
條友舉報胡錫進有姦情

蕭生懷疑舉報果個都有姦情
唔係點做到呢個位